城璧校友為左大陸西搞到眾叛親離

身為香港人仲係到支持水貨客
返深圳娶老婆啦

点佢老母